\documentclass[11pt]{article}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{xspace}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{miscdoc,multirow,bigstrut,bigdelim,colortbl}
\usepackage{setspace}
\usepackage{listings}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\DeclareUnicodeCharacter{2212}{-}
\begin{document}
\title{Homework-3}
\author{Mustafa Tokat}
\maketitle
\section{Introduction}
bla bla

\section{Analysis of Problems}
\subsection{Problem 1}

...

\subsection{Problem 2}
\subsubsection{}
\textbf{(1)Suppose that $K_{1}$ = $K_{2}$ = · · · = $K_{16}$. Show that all bits in $C_{1}$ are equal and all bits in $D_{1}$
are equal}\\
\textbf{(2)Show that there are exactly 4 DES keys for which all round keys are the same. They are
called weak DES keys.} 
Key Scheduling ciphertext üretiminden tamamen bağımsız bir süreçtir. Burada 56 bitlik anahtarın ilk yarısı left, 
ikinci yaısı right olrak adlandırılır. Ve bu sürecin tamamı logictir ve inverse edilebilir. Kısa çıklamanın ardından 
Ci ve Di lerin eşit olmasının arkasındaki mantıksal bağı kurabiliriz.  Ki değerleri Ci ve Di değerlerinin kendi içlerinde
 lefthift işlemindensonra yanyana gelmesinden oluşmaktadır.
Varsayımımıza göre bütün anahtarlarımız eşitse,bu aynı zamanda bütün Ci lerin eşit olduğu ve bütün Di lerin de eşit olduğu  anlamına gelir. 
Durumu ornek uzerinden aciklamak icin 'CryptoEn' kelimesini encrypt ettik ve sonuclar asagidaki tabloda goruldugu gibidir.

Dikkatlice key schedulıng şemasını incelersek  bazı bitleri drop edilmiş 48 bitlik $PC_{2}$ permutastyonun 
 ilk yarısı 1-28 bitlerden ikini yarısın da 29-48. bitlerden oluştuğunu görebiliriz. Dolayısıyla $PC_{2}$ den çıkan
  Ki lerin ilk 24 biti left(Ci), ikinci 24 bitinin ise right(Di) bitleri oluşturduğunu rahatlıkla söyleyebiliriz.
Aşağıdaki tablo açık olarak gösterecektir. 


\subsubsection{}
\textbf{(3)Determine these 4 weak DES keys.}
Bu değerler NIST tarafından Jan. 2012 de yayınlanmış olan blabla sayısında açıklanmıştır. Ve aşağıaki gibidir.
\\a = ....


\subsection{Problem 3}

\subsection{Problem 4}
\textbf{Consider the AES/Rijndael algorithm and its Galois field GF($2^{8}$)}
\subsubsection{Compute the sum (a7) + (5c) in GF($2^{8}$)}
dedede
\subsubsection{Compute the product (a7) × (5c) in GF($2^{8}$)}
dedede
\subsubsection{Compute S(a7)}
dedede
\subsubsection{Compute $S^{-1}$(5c)}
dedede
\subsection{Problem 5}

deded








\end{document}










